前置水冷的話，入風定出風好？

？？

Aio?
你咩箱
放前預玩夾心餅入風用ippc

機箱<—冷排<—風扇

但要玩夾心餅
試過用r6前放x62同頂前分別
Gpu會熱左近十度（放前
而放頂gpu會低溫d

我又係r6,準備上360x2